好多藍絲其實冇政治立場

好多藍絲其實冇政治立場 佢地之所以藍 都係因為阻到佢搵食 阻到佢行街
而家百分之九十九嘅人都怨政府無能 林鄭垃圾 不如食住個勢令到一眾只顧生活嘅藍絲同意
「五大訴求都唔關我事嘅 政府妥協我地咪回復以前嘅香港囉」

1/ 徹底撤回條例
success

2/ 收回暴動定義
：係咪暴動又關我咩事呢 唔係嘅話又唔阻我搵食

3/ 撤銷對所有反送中抗爭者控罪
呢個要諗下點同藍絲講 大家集思廣益下

4/徹底追究警隊濫權情況
呢個易啲 好多市民都覺得警隊過份
同埋佢地唔係黑警家人 話知黑警點
點重組就係政府嘅事 點都唔會影響到佢地

5/ 實行真雙普選
：咁都好嘅 起碼唔會再選啲垃圾政府垃圾特首出尼

呢類改變淺藍諗法嘅宣傳真係有得諗 佢地會為咗快啲恢復正堂生活 而開始同我地tgt要政府妥協
反正政府妥協佢地又冇損冇傷
唔妥協佢地生活就有排煩

我已經開始有意冇意咁同淺藍媽咪講緊
佢都開始明白到政府妥協呢條路對普通市民係最好
（除咗第三項仲未說服到佢 佢始終覺得所有人要為自己做過嘅事負責…）
所以先叫大家諗諗計
同埋呢類宣傳真係要大家苦口婆心咁日講夜講 只係貼文宣係冇成效

唔知大家覺得點呢？會唔會係我諗得大過理想？係米我媽咪易tum啫

（btw深藍紅底就放棄啦 冇謂勞氣！）